iphone通緊話有無得隱藏頭頂條綠色bar?

Jailbreak/ 有無咩神奇app幫到手

自推

100萬難度問題

搵黑色電線膠紙封撚住個頂

你頭頂條綠色bar唔用iphone都會喺度

好似冇，正如個人熱點連緊線都隱藏唔到藍色bar

Callbar

得閒jailbreak 試下先

iphone

用Android

Security
驚你俾人偷聽緊唔知

Jb左無野做唔到 要研究下